［換mon］想換個細啲嘅240Hz Mon

是咁的
小弟貪過癮買咗個27.2寸mon
點知用落之後發現太大
想問下有無巴打可以同我trade

小弟個mon:

Acer Predator XB272

想要個Zowie mon

pish

放上旋轉啦

有啊